你地覺得呢個女仔算唔算係flirt緊我男朋友

分手

唔算 唔好咁大疑心啦

係呀 咁點？

互射兩Q算啦

睇實你男朋友
不過要走 留都冇用

條女乜料？

唔覺係
不過係又點唔係又點？
你男朋友有冇回應先至係重點
如果單純有女埋身有幾出奇？

都幾明顯，小心啦

don't miss me

晒命收兵格

唔係好覺
利申 o1絲

分手啦

應該係好自卑嘅人

引下你條仔玩下啫
未必真係想溝你條仔
純粹臭閪行為

我定條女？

算 請假有乜問題
好人好姐搵呢d嘢嚟串人 應該另有目的
你男朋友都有可疑
因為佢專登搵返佢串返佢轉頭
證明佢對嗰句嘢上咗心先會記住
而且一般人知道對方有男女朋友根本唔會講d多餘嘅嘢 廢事人哋對象見到會誤會

有d女就係咁屎忽痕中意姣仔

條女呀

你條仔都俾你睇D ws對話就咪諗咁多野喇

唔明都成3字頭都唔安守本份

我就當佢唔係flirt
名牌銀包嗰度佢係暗踩緊你
如果佢唔係對你有敵意點解要咁做
人哋情侶之間相處關佢乜事

我唔知佢係咪踩緊我喇 條女都唔識我

關咩事丫，同事對話係咁上下，就好似講句得閒飲茶啦，唔通真係想同你飲茶咩

大方少少 做得人女朋友就要有自信

你男友對你忠心就得啦

帽乜事喎，放心

其實就咁睇確定唔到係咪 flirt
倒不如直接同另一半講你唔舒服

我係你條仔就飛撚左你，on撚99咁，成9日上連登問東問西，問你老母

慣性flirt嚟啦一睇就 臭閪格係咁 block咗佢啦叫你男朋友

係flirt緊
但你男朋友似乎都幾受落

睇實啲好

有啲女人就係鍾意做埋啲損人不利己既事 黎測試下自己吸引力同拎成功感
個男人定力少啲就好易出事

都係引下你件仔啫，唔係想搶你條仔，至在有多個人鍾意自己

不過呢d唔使理，理咗仲衰

係串嘴姐 唔覺得係flirt

樓主,做女人最緊要有自信呀
隻臭雞覺得自己買名牌俾自己條仔都可以炫耀的話証明佢都幾自卑下
如果我係你就會同你男友講,我覺得你幸福過佢條仔喎,
因為你男友有你嘅照顧同關心但佢條仔冇

多謝你地 有少少感動

屌過咪算

無啦啦買銀包比佢 知咩事啦

Whatsapp其實都睇唔出啲咩
講真佢地係office日見夜見 衰啲講句點樣互flirt你都唔會知啦 你男友實話無架 你都係會選擇相信架啦
不過個女仔有男朋友就應該唔會做啲咩嘅 最多都係flirt下攞下快感office大撚把呢啲人
唔好疑心咁多啦 最後唔開心嘅都係自己 比啲信心自己啦

八婆一個
前面都算 當佢哋朋友互相串下

後面講咩做我男友真係好
想你男友點回啊
擺明踩你
你要小心啲

只係D 外向既女人 , 唔洗咁多心

一定有少少啦..
返工流流長 男女同事最享受搞曖昧

屌你老味到底有幾毒同痴線先會覺得咁樣叫flirt
大佬呀稍為friend 少少既同事都會咁講野啦

ching 我都想咁講樓主諗多左

完全唔似有路樓主可放心

但我唔會咁同同事講野 除非我對佢有意思

我諗佢男朋友講笑話引人笑 樓主都會喊

之前佢感覺到我有個男同事對我有意思 佢都立刻叫我唔好同佢接觸咁多 唔好同佢一齊食飯

屌!咪各有各玩囉，再唔係咪叫條仔溝鳩佢，借番佢三五七萬黎分左佢都好呀

普遍嚟講熟少少嘅都會咁，搵水吹冇咁悶啫

Agger
你男朋友同人講鹹濕笑話唔通又話準備俾帽你帶咩
條女明知你男朋友鍾意錶 影俾佢睇搞下gag又有咩問題
同事唔可以做朋友？

會打友誼波 但識番屋企 完

似係見仔就flirt果d姣底，睇實你男友

可能已經閪都屌埋，比message佢睇等佢唔好起疑心，長屌長有

如果唔係gay post只能說
一隻手掌拍唔響

唔覺 可能係啲好熱情嘅女 可以再觀察下

不過就算係又點 對男友咁無信心？

唔算
講下笑都計flirt

比人flirt都唔得？

樓主有冇多啲佢地啲對話？
咁睇唔算係flirt喎，熟啲都會咁講嘢

收兵行為 呢啲八婆肯定條條仔都撩
係睇下邊個on9會上釣比佢引到姐
你對你男朋友有信心就唔洗理啦
有過火行為先Stop啦 姐係咩單獨出街 整野比你條仔食個啲
做到咁樣呢啲 我覺得可以直接叫條女收皮
你條仔肯比對話你睇 算好尊重你

Don’t Miss me 唔覺
銀包嗰句就同表白無分別

其實無咩特別，搞下笑姐

大家本身都串黎串去就知都幾玩得

條女回：don’t miss me 都係搞笑咁回

唔通佢道歉話

唔好意思咁咩

正解

你都係男人 咁條女以為你男友係gay 咁咪放開d傾囉
無事

真 有玩得嘅同事可遇不可求

如果你男朋友係唔會做對唔住你既野
你其實唔需要驚咁多
呢啲女係好黑人憎 但真係管唔到咁多 因為呢個世界大把呢啲人 你只係唔好彩遇到
建議你可以接男朋友收工 比條女見到 然後再啤下佢

覺得冇乜野

俾啲自信自己 就唔會驚呢啲級數女人

前半part唔算
好平常
後半part 似係show off 有錢多

她是臭西 你不應自責 條仔跟條女都由佢 25歲女大把好仔等你 尼個好機會睇下你條仔係一個咩人 平常心

分手囉 問問問

唔覺 只係覺得樓主無腦

係又點唔係又點
你條仔係要出軌嘅你做乜都冇用
你條仔夠定力嘅你乜都唔需要做

你會唔會太敏感
覺得似吹水吹兩句咁
不如樓主鎖男朋友係屋企唔好比佢返工啦
咁咪接觸唔到異性囉

d對話好撚正常喎...

fd底9up下者

懶係同你男友好熟咁，唔知醜

好多男人對自己女朋友對耐咗就好鍾意呢d flirty嘅女
佢地喺d同事面前互相證明對方嘅性魅力得到滿足感
個人未成熟嘅男人，所謂未定性，好容易慢慢就出軌
無嘅，人生必經

諗太多。

我都經歷過
唔需要太緊張，就算分手都唔係咩大不了嘅事
拍拖又好，單身又好，focus喺自己度，記得呢點你唔會慘得去邊
感激香港職場男女平等

你男朋友主動比你睇佢地既對話
你竟然懷疑佢 唔係信任佢
你男朋友真係慘 主動驗明正身都冇用 照樣比人懷疑
咁佢比你睇對話做乜 下次收返埋算啦

你條仔好心就咪撚彩佢啦

香 港 國 寶 ： 許冠傑

講下笑都唔得
同事放假最撚鐘意講唔好掛住我

唔使太認真

唔好chur你男朋友，越chur越走
暫時觀察住ok, 唔好呢樣野發脾氣

暫時唔覺

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好人好者點解要睇whatsapp對話

仲有就算flirt 緊 所以呢？

anyway連登問感情問題 一律建議分手

原來咁就算flirt?!😲
咁我咪俾人flirt過十幾廿次
我仲以為我女友敏感
原來咁多人都係咁重心機
係咪得我咁天真

其實條女咁鍾意撩仔
咁你男朋友咪采佢 咪再應佢
咁咪冇事

咁叫flirt
咁我以後唔洗同女仔講野

呢啲位 睇實都冇用。。。

Come on Grace

下，起碼同同事唔會講呢啲啦

我同啲同事都成日咁互串㗎啦，
去旅行就whatsapp佢話我想要咩咩手信咁
尻噏吓啫

你條仔都算應得hea 嘅喇，

一般社交啫，怕唔應返工面左左

係 我從來話飲茶未試過唔飲

我都會講don’t miss me
真係夠噏up
完全無意思
所以樓主唔洗咁敏感
會咁諗 多數覺得自卑 留唔住男朋友

帽左啦 一ot 姐係去左爆房

分手啦

唔覺得有問題
fd底左或者性格活潑d既都會咁架啦

你回緊樓主

條女係姣，但可能同你男朋友都fd底，所以咁講野都唔出奇。

你條仔都應得hea呀，暫時睇唔出佢有咩出軌行為。

比啲信心自己

呢啲算比較正常架喇
成日都遇到啲三十中至四十幾歲已婚女同事咁做

譬如
我話有啲熱,佢地就會好興奮咁叫我脫
有時會突然哄到我面前望住我隻眼同我講嘢(面對面唔夠兩隻手指距離)
間唔中又話拎我開玩笑講dirty talk
又會叫我主動啲約女仔/佢地

至於「我放假唔好掛住我」呢啲說話不論單身定已婚女同事都成日都掛喺口邊

有次有個鍾意我嘅女同事睇唔過眼
笑住問啲媽媽係咪慾求不滿好飢渴老公滿足唔到佢
講到佢自己口啞啞都唔識答

就我個人經驗會咁做大部份都係已婚女同事居多
多數都係純粹無聊貪玩flirt吓啲毒男
至於有冇其他目的就唔敢講

就咁睇唔覺 fd都可以講下dont miss me
應該要睇你男朋友點樣解讀同係咪真係miss her

絲打男朋友喺咪啲外向男神？
咁你大獲了

3字頭 真係不了

你咁大疑心, 你男友要分手都好正常

唔算，講下笑好平常。

好撚平常啫

條女正臭閪
你男友都唔太好

你都幾悶

你咁敏感 係男人都怕9左你

比多啲信心自己同你男友啦 驚呢驚路冇意思
我自己過來人
我以前都好驚咩都check 少少野都呷醋
過一排發覺自己諗黎都多餘
有時有啲嘢唔睇好過 自己亂諗嘢

[member]唔想對方誤會 唔想男朋友誤會 因為佢安全感比較低[/member］

好普通啫

成3字頭 講野仲咁小學雞

男朋友高大靚仔？

唔驚，你男朋友gay佬嚟，唔會對個女仔心動

Agger, 要成熟處理
不過我知有啲女flirt 我男朋友我都會發癲

你男朋友跟住點覆先
如果對條女冇意思
我會當睇唔到 唔覆

我覺得個女仔似想收兵

真，平時都係咁樣9up
唔通下下起撚哂鋼咩

On9
最撚易出軌係果d懶正經既on9
最撚口花果d反而唔會點出軌

唔算係啦，咁我咪比十幾個女仔Flirt 緊
普通再少少既同事/朋友，都會講下呢d笑

more

唔算啦...

真 終於有個正常人
連登仔係咪無朋友既

臭西，完
不過雙方嘅

如果你相信你男朋友，咩女仔flirt都冇撚用啦

覺得似有少少flirt
但唔覺係一個嚴重問題

樓主安全感太低，太敏感

同事玩下ja

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

叫男朋友覆佢

hi你男朋友咁貪慕虛榮嘅

串返下先

通常呢類人係見你friend又玩得先會咁鳩噏
一般正常人都會講嘢有分寸
你同我玩咪互相過下口癮
你玩唔起我講再多bullshit都係冇癮
鳩噏唔有來有往都唔好玩

樓豬男朋友都有「回應」人㗎
你唔想佢同人講「flirt」嘢
咁就同你男朋友講
唔好淨係賴人「flirt」佢
對話係雙方嘅

你男朋友肯聽你講會重視你感受好好啦件事可以就咁完了，但要繼續靜靜雞留意條女

佢俾埋你睇，仲chur佢只會惹黎反感，覺得你無理
不過都可以係佢鍾意你呷醋個款

太多心了

其實點解我會對條女有咁保留係因為

感覺條女係鍾意周圍溝仔嗰啲
你男友唔好理佢就ok啦

你正在聚腳於分手台

擺明想dap你條仔啦

Social 幾句都叫flirt 分手啦臭雞

樓主cls
我啲frd夠叫我幫佢買嘢食唔通佢哋全部都係gay?
醒下啦
再係咁就比人飛架啦
痴身冇安全感真係狗也不屌

所有感情問題一律建議分手

普通朋友嚟㗎

同意不過講得don’t miss me實有啲野
正常點會對一個異性咁講，又唔係好熟，仲要知對方有女朋友，攞明試探緊條仔

好人好姐無啦啦做咩don‘t miss me
對自己太有自信
唔擺樓主係眼內

普通鳩噏互串都會啦
我都係咁同同事講嘢

我都覺得對話係正常朋友會講既嘢
就算個女仔想收兵，都要你男朋友受
就咁睇你男朋友又有俾你睇record，應該都無古怪野既
呢個世界太多呢啲女人，你防得邊個
不如多啲同男朋友傾吓安全感，有安全感既話，呢啲一句半句都唔洗擺係心

人妻真係冇乜底線，生咗仔嘅女同事仲放大家都知唔係認真，鍾意你嗰位女同事都幾唔識講嘢

咁你男朋友點應佢？

護草要緊，幾cute

樓主言下之意係咁重要嘅寵物應該暫托個冇養過/唔識養嘅fd好過一個識嘅人?
求得你男朋友暫托都係信得過佢先問

樓主介意咪同男朋友講下 佢識做嘅就會自己避忌下不過呢d女真係

完全對，同事似係口花師奶only, 呢啲反而唔驚

唔似 完

老實講 你同你男友都好小學雞

唔做情侶都可以做朋友架姐 感覺到人對你有意思 人地又冇做過D乜野 就要即刻斷哂往來 呢D真係好小學雞行為

你就見你男友同個女人傾多兩句 就覺得你條仔比人撩緊

係唔係男女做朋友 傾多兩句 互動多D 都一定要扯去愛情果邊架呢?
十足十小學果陣 D人見一男一女玩得多 就係度話佢地兩個拍拖一鳩樣

做人要有自信

其實呢 呢個世界有D人 係好鐘意將熟人當工人咁洗
當你男朋友咁慘 比人咁搵笨搵著數 當工人咁洗既時候
你仲覺得佢佔緊人便宜 同條女flirt緊 比條女溝緊
其實你男友真係好撚慘

個女仔係心直口快嗰種人
而人妻係傻間間無乜脾氣嗰種人
佢同人妻兩個本身都friend底同好玩得
所以講完之後大家都係笑下就算,又無點擺喺心上面

可能我同男朋友既相處模式都幾小學雞

條女: 錶你有冇?

由將人哋一句半句講到人哋咁極端，討論空間都無都幾辛苦
樓主都係問吓意見姐，人哋俾咩意見又關你咩事，個個把尺唔同架麻，咁主觀嘅野個個都要跟你把尺先大方咩？
就算樓主肉酸，人地男友受咪得，你咁激動做咩

似條女自戀多

尤其係自己放假但同事要番工個陣

睇曬啲留言，都真係幾多人係覺得咁樣係Flirt
之前返左幾份工，份份都係同啲女同事比較熟

小心啲呢類人

有個港女同事Send過啲袋俾我睇，問我咩色好啲，我都係答返佢：點解你唔問你男友。
跟住我女友話：可能佢想你買俾佢。
咁大佬，呢啲又洗唔洗死?正常社交渣wo

讚下你靚就咸濕你，約你食飯就想扑你?
向你解釋就叫鄙視你，問你攞Tips即係打劫你？

唔好咁自卑啦

知道 我會相信男朋友同唔會咁自卑了

算

呢個世界好多呢啲女人

呢個post有
一半人諗野係正面：無野呀，好少事姐
一半人諗野係負面：所以感情問題，建議分手
影手錶呢樣野，我以前個女同事情人節夠同我講佢男友送左隻錶俾佢啦
咁又點?想我送埋俾佢?我諗野唔會咁囉。
我係會諗人地好心提我都要送返啲野俾自己女朋友。

同埋，咁係咪唔俾男女同事約出黎食飯先?呢啲要雙方傾LOR
我以前成日同女同事去食飯，女朋友講明係要報告同唔可以1男1女
咁呢啲野都係大家傾返黎

如果講一句：放假唔好掛住我+影手錶，你就覺得條仔會俾人溝左
咁我點解十幾年都仲係O1

認同，樓主真係似諗多咗 似講笑咋喎，咁都要放落警戒範圍你會好辛苦就嚟出街有女望你條仔一眼都要 alert

無錯
聽唔少靚仔少少嘅大學男仔做intern
成班姐姐嬸嬸開心到

認真，的確係咁。
咁唔通啲女被人望又係條女錯咩
但啲仔俾女望又會係條仔問題

不過我明點解樓主咁擔心
依家啲後生仔女真係好多人去搵SP
上TWITTER/連登成人台都大把姣婆
會驚係好正常

個女同事唔知你男朋友係gay?

講到有女埋身呢樣野
點解啲女可以咁cheap咁賤明知條仔有女朋友都痴埋去？
未計條仔受唔受

想撚9你條仔姐

你邊度睇到樓主懷疑男友？
一直講緊條女既行為

樓主明明話條女係臭閪

啲留言屌條女嘅 樓主就屌埋一份
留言話樓主捕風捉影嘅 樓主就下但係佢點點點點喎

佢都係想人幫佢口屌條女姐

Okay 條女正臭西 呢個世界係女嘅都想食樓主條仔
擺隻寵物俾佢條仔湊幾日/叫佢買野食潛台詞係 我好想俾你屌啊

樓主滿意未？

咁呢個世界乜嘢人都有嘅
唔出奇

dont miss me

覺得你仲肉酸 好有八婆格
本來一段關係點都係有種佔有慾 會在意都正常

係定唔係都唔重要 最重要係千萬唔好俾另一半同公司啲異性有私下聯繫 厹定bitch係防不勝防
利申：我就係咁俾厹有機可乘

咩叫鮮肉

最on 9 係妳男友，比妳睇吓佢哋兩個都咁撚幼稚。買個銀包比男友又有乜咁出奇，回返佢一句：「咁撚柒妳條仔點用？」

佢咪就係個啲flirt人條仔又要拎貞節牌坊個啲臭閪8婆囉
好心做女人唔好做到咁Cheap啦
利：唔計條仔受唔受呀 條仔受條仔都係仆街賤男死狗公

唔緊要喇 各人有各人睇法

跟本就唔應該應佢
「你都有請假」
都係果句啦，帽事既

有時啲嘢又唔會諗到咁差，可能係女純粹口痕姐，帽事嘅

護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post
護眼post

我覺得好小事可能只係比較熟

熟極都唔會講don’t miss me la
Miss你老母咩
你試下係調轉樓主同人講dont miss me成班連登仔咪又狂鬧臭雞

總括而言又未去到出軌既
不過一有機會咪條臭雞頂上囉
唔識為女朋友同異性保持距離
都唔慌養得熟

聽落幾sweet咁

post 佢出黎啦

比較熟同外向既同事之間d對話都係咁
主動攬人都見過

屌

對於感情問題 一律分手

係

你係咪無社交技能

其實條女係唔係flirt都唔係重點，重點係你同你男朋友睇法一唔一致。

Exac7ly

我經歷過類似情況，同 ex 講佢堅稱唔鍾意對方，但行為上佢根本迎合條女。後來先知原來未識我之前佢哋單獨約會過 (ex 堅稱唔係約會係咁啱多咗張 concert 飛，約條女答謝佢公事上幫忙 )，但冇發展過。

再後來發現佢 whatsapp 好幾條女同佢啲對話都明顯當我冇到，例如單單打打問我 ex "點解唔同上述約會過條女一齊啊? 唔鍾意佢嗰 type 咩?"

佢哋班八婆係知我 ex 有拍拖，換言之佢哋唔只對上面條女有敵意，而且不放我在眼內。真係火都嚟 最仆街係 ex 口口聲聲唔鍾意班老女人，但佢會容許佢哋痴埋嚟，繼續回應佢哋!

直接同你 bf 講你感受，請佢停止同避忌。如果佢唔做/ 做唔到，你可以搵定下一個然後即飛佢。

我老婆都係咁，試過幾次公司有姣婆send 啲無聊嘢又會問我建議去邊間餐廳同男友慶祝生日。
我老婆（當時仲係女友）會話：佢同你好熟？做乜要問你
我老婆唔俾我同未婚女同事message傾公事以外嘅事